早D訓，聽日見

祝各位手足武運亨通

光復香港，時代革命

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

早抖，聽日見

手足聽日見

【致所有送頭論的同路人】

Ok

早抖

推

訓

屌
未訓

樓主唔洗瞓？起到身？